---
layout: page
title: Characters and illustration
permalink: /characters/
cover: logo.jpg
extract: Lorem ipsum dolor sit amet, nec saepe iudico labores ne, everti causae sapientem his ut. Sint consectetuer in mel, saepe mediocrem ad has. Id cum eius accommodare. Pro cu illum invenire eleifend, no sea ridens regione gloriatur, et omnis aliquip est. Ad vulputate temporibus disputando ius			
---
- background to illustration rationale
- the base figures

#### Tim character

- props usage

#### the roles

for each roles,
- male character
- female character
- props
- finshed examples

#### combining the characters

- towers
- pyramids
- gravity

#### Background and environment

- layers of Earth's atmosphere
- ISS (cross section or cropped detail, cupola?)
- satelites 
- space phenomena 
